SHF拉打POST562 港魂免運劵加價

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

神打BB 既Blog：

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote
唔好貼太多gif

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友貼貼紙 / 女人底褲笠頭 / 買香水 / 女model / 玩蛇砌lego / 車門槍夾奶 /地下鐵抄牌 / 咖哩奶醬多 / 比女同學踢 /Happy Valentine's Day / 渣女同學 / 同女同學飲同一包檸茶 /比女同學坐大比check扯旗/ 問女同事借髮夾玩lockseed/用peach lockseed溝女/嚴禁同鬼妹眉來眼去/你中唔中意我?/唔。。。/女朋友手製銀包/對你離講我算係咩/渣吸手波並晒命/去日本拖蘿莉上房 /智障之戀/lockseed hi波邊/貼暗戀對象棚牙
/扮唔舒服呃女上賓館

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

屌你老母 港魂

杜拉比達PC版

買囉

睇人仆街最開心

笨大的老母很性感

人地就都係5舊幾6舊多咁多parts
笨大果隻?

笨大隻電撚死你版 hea撚到呢

港台魂更性感

笨大製造塑膠垃圾

吹咩

tales of 已死!

等入現

今鋪真係shf死忠都唔幫佢

點撐啊

唔講少左個盾同神奇按摩棒

大佬啊，你個又要威又要戴既頭盔又除唔到,又得一個頭

Show唔到個短髮look
閃電effect仲要本身有，只係將黃色或藍色變左透明

唔係太扭扭對腳

竟然買萌霸

Jimber Lemon 全新 市價大概幾多

有訂1.0到而家都仲未開箱,算唔算係炒家
呢排想上淘寶買返袍,之後先開箱
而家都唔知淘唔淘好
利申:訂咗2.0,諗緊玩唔玩多重影分身術

佢地講緊菲利唔係仙鳴

Shf 全新大概600up

仙嗚冇炒咩
記得煙屎幾間都炒

那裡有得訂？

留名

Mezco仲要係有用布

古迦呢

第三張 有半隻腳嫁

零號黎

其真有u甜微

屌你

㩒錯
而家手機成日上傳唔到圖

呢樣應該有

究竟屌邊個

Mighty Brothers XX 到時食現又唔知要幾錢

腳

如果貴佰零二佰咪食左佢囉

尋晚拎隻skull黎玩玩下唔見左支usb
好彩搵得返

之前有2個人每次出新都搞$99起bid
個陣大約$200就bid買到一套
估唔到有得炒
利申：除左9隻w個set之外齊line
不過新個set唔係幾滿意 比之前個d高差唔多半個頭

三浦HAPPY 唔買吉姆?

有冇巴打有ex aid lv5果四隻既pose可以參考下?隻lazer都唔知點擺好

個usb設計真係好on9

搵劇照擺

最恐怖係幾時跌左都唔知，擺擺下post先發覺冇左支野 搞到我唔敢再插

我隻w吸盤唔實
好彩跌係嗰盒度
幾驚跌咗出嚟搵唔返

1-6賣$2680

開吸塑個反彈力都隨時會彈走左支usb
真係要好小心

自己落膠紙

膠紙我試過攝唔入
不過好似喺試嘅過程中 張膠紙啲痴力過咗落usb度
而家180度倒轉都唔跌 但都有啲驚

二百蚊內okay嘅
呢隻訂價幾銀

10368yen
7佰幾港紙

唔知會唔會出 hulk buster級數

希望出 戲服都無呢張相咁靚
但出咗Cronus先啦

頑童 魂展lv2 680

已經cut單

唔通出真骨電王

慳返

係又唔區，買買買

有冇咁快...

真哥都有份

班飢餓既野獸

呢鋪都唔知係咪預左架啦...

預左課金

想入Mafex隻Spider man 感覺真係靚SHF好多
其他Marvel (Iron Man, Captain) 係咪可以照入返SHF?
見Dr. Strange, Starlord 果啲都做得幾靚

仲有mafex高過shf,放埋一齊會唔會好怪自己諗

完全放棄玩美佬

精品開左$475

join robot魂

蘿蔔魂

前幾日執左盒二手平價7星俠，轉一轉手賺左百零蚊 ，放工去買千翼仆街仔先

條仆街仔QC幾差下

呀 係裝甲裝隻 suit 7.2

果隻有人收咩

我係見平先買黎放 對隻野零興趣但開黎扭左下 覺得唔曳

呢系列好似收左皮

Shf 拉打都收收地皮

拉打應該等魂展公報

拉打唔係全力搞真骨咩？

Mafex聽人講腳好髮，好多都企唔穩
同埋我的話鍾意同日本個d一齊玩，所以都係簡shf

益力多都係出shf

成個現時點都冇曬仆街仔賣

國寶呢

得爆米 成三百五

扭蛋時間

出年bandai 似想救返起shf pettycure

Lm

有人想放菲利1000元全新連啡盒，真係好抵呀

等睇屎黃色

RX係唔係出傑克將軍
雖然十成十真骨

食玩

其實食玩勇者王點買得落手

木馬號好撚大部

一出個時個個追 我都唔明點解 又要砌又唔係平

一話炒班人就跟住搶

最慘唔係真係好靚
又撚貴，隻王者J搶撚到

隻大脾幼撚到

嗰三隻魔動王既關節會唔會好鬆，有冇買過既巴打分享下經驗。

真骨kuuga（普通紅）係咪炒到要六舊起碼？

係 七舊都見過

二手新淨四舊入唔入得過

咁撚貴架咩呢隻

屌你仲諗
買啦

見周街都賣amazing might,最普通真係好少見

真骨kugga我剩係買左最舊果隻紅色同ultimate form

happy gor有無訂隻r魂勇士

hl買左黑金，ult

其他麻麻，又唔出泰坦

因為可以分體合體

有

幫襯呀勇買左仆街仔 一開盒 屌！右腳貼地關節爛件 聽又又要出去換

聽日買騎士魔法 迪部機

乜黎

仆街仔 ？

出埋其他等我完夢啦 好嘛

千翼條仆街仔

益仔理想！打老豆，死老母！

希望呀勇肯換 見佢仲有幾盒

真骨條line都亂鳩咁黎，agito都冇出最終form

隻牙狼都唔知係咪走左數
開新line有上雜誌，但咁耐冇消息

真係仲係出緊d可以一模N用既拉打

暫時除左一騎出先嘅定律 其餘都係鳩嚟

幾時先肯出Faiz

真骨搞到啲車好老尶 睇真骨dec就知 找完拉打數又要找車數

之前見有隻diend 又冇左聲氣

唔奇

kiva唔出應該係無得兼用

最老尷係agito

就係因為架車 所以唔想入decade同agito

唔係車

係三位主角皮套設計完全唔同，唔可以兼用

益力多第十集要等到星期日

有無師兄知道邊度仲有ultra act 迪加 好想買黎丁

比卡超會唔會漏電呢

正wo,幾時出

下年2月

其實千翼限定版邊度有？

Agito直頭得一個都算啦，連佢d配角都唔出
笨大咁多年黎無一集line係出齊

神話系，機械系同生化系

要限定就 amazon jp訂 >轉運
話時答左二次

個幾舊火

佢肯出返齊舊平成都偷撚笑
唔好諗咁多啦

kiva出之前都唔應該呻其他line唔出齊

舊平成爭龍騎 faiz blade kiva 電王
有生之年系列

又bin kiva

鬼叫個基本form連shf都冇出咩

等緊今個月小智甲賀忍蛙

追緊龍騎系列 隻魔鬼魚拍埋去細隻到

龍騎line好野黎 留名睇制霸

應該就出電王

忽然有d想買返大將軍同lord baron

貴撚到痴線

終於入左accel
$248真係好抵

千翼個貼地關節 屈到20度都唔知有冇

要不是有figma，Bandai應該唔會出到咁靚

不過唔係全部有愛，入咗兩個主角同強化mode就算

龍騎我真係全部有愛 因為故事好好睇 加上好多角色都好有魅力
有排儲

又一個痴線佬後追龍騎line

G3X幾時先出真骨雕

竟然有同好
冇期待冇失望

亞極陀系列我都想佢出下

宜家仲有無定訂
定一定要食炒價

其實千翼QC好似比較差 唔太建議入日版

貼地關節.......

搵下d開封過既先過到自己o個關
全新真係

龍騎系列而家全新幾錢

主玩開龍珠系列 追左幾個post發現真骨同龍騎line都好正 有無巴打知依家真骨kick punch兩兄弟 龍騎 奧丁同白虎幾錢 以前有玩過拉打但搬屋唔見曬

同埋有無巴打知Shf神龍仲有邊到有 之係係咁諗無買 依家搵都搵唔到

出埋其他契弟獸嘅話

主角契約獸都出齊 我諗笨大應該唔會出配角獸
反而比較好奇佢遲啲真骨會點包裝
應該分拆開本體同契約獸嚟賣？
契約獸我估佢可能賣返舊版算

其實龍騎本身比例都唔錯
無愛

係 所以我覺得應該出晒其他平成拉打真骨最尾先到佢
舊版已經好滿意 隻隻都出得靚

出唔出都得
之前有生存龍騎 撚過幾下就放左

真骨黑Kabuto480全新係咪唔抵屌

舊平成
kiva,劍,faiz,龍騎
新平成
ooo,wizard,fourze

唔抵

我想要OOO真骨Tatoba, 鳥系, 恐龍

Shf隻wizard好撚肉酸
骨格精奇

ooo同wizard衰下半身

wizard唔止下半身
條頸已經係死罪, 加上腰部唔實
係一隻垃圾中既XO

利申, 有買

信和二樓孤仔
六百幾

用鋼棒扑爛佢

死城

每個星期六 日 玩具台都係死城

何解

偽毒尋晚掛住扑野 扑到唔願起身

星期六要扮工

陰公豬
都扮緊

有無巴打知點解Rising mighty(紅金)真骨二手價平Mighty(紅)真骨咁多

本身有紅果班就無乜意欲去買紅金
水浸貨量
有齊古迦系列

相反我呢啲後追嘅入咗紅金完全唔捨得入紅

我剩係得紅，紅金得少少唔同唔想俾錢買多隻
但講靚就rising mighty靚d

有冇人似我儲一隻就算,只係揀一隻form

正常就一隻普通form同一隻最強form

各2

有愛嘅話會買齊普通form, Super form, Final Form
鎧武真係想齊晒Orange, Jimber Lemon, Kachidoki, Kiwami
Ex-Aid 會想買XX, 99, Hyper Muteki

各位手足你地好
隔左幾年無買
近排開始入番SHF拉打依個坑
買左Dark Kiva同ProtoDrive

真骨雕必入系列

都要睇邊隻嘅
希望會出Joker同Eternal

無野了
原來Joker就黎出

恭喜你 二隻都出

兩隻都就出
W系列真骨而家最想要Fang Joker

Fang Joker係型嘅
但係W咁多型態入面真係只有Joker有嗰種硬漢feel

不過可能老現價錢都可能幾

鎧武其實有d想後追返

12月同1月先出
咁趁今個月重有quota追多幾隻Drive同Exaid嘅拉打先

玩真骨啦，出得靚，後追都唔算貴
隨左隻dcd

六舊幾七舊到?

Drive d熱門角要後追都唔平

魂展 果隻可以再等下
E哥就...

有冇巴打知道邊到仲可以搵到黑寡婦同黑豹？
諗住上Y記硬食都冇曬人放

Protodrive用左我五舊
Tridon我估會平少少吓嘩

不過我下隻想要Heart, 預左食炒價

旋轉拍賣
無用過

Drive系列我其實望過做得唔太差先買
Dark Kiva就由N年前就一直想要

不過我應該會玩真骨啊

港魂又勝一仗

想問下各位巴打知唔知邊度仲有全新嘅真骨kabuto賣？
之前再販仲係賣成五舊冇買到，點知依家搵都搵唔返

追得heart就買埋拉打版

呢隻有貨都唔太敢接手
有高仿

建議J住黑甲先

過曬骨
伯母出勤二日就完滿解決

扮緊工好悶 有無晚打吹下水 後追左真骨kick punch 想搵埋dark kabuto同kabuto dark個價唔抵屌 kabuto搵都搵唔到直頭

我就係想追拉打ver.

巴打 自

黑甲 4幾樓下
kabuto 唔好買啦
有高仿

黑甲之前有巴打話3xx-400 琴日見到480屌唔落
Kabuto好想要 有高仿由佢啦 一月出hyper kabuto有無巴打訂左 幾期待

新果d訂曬

無訂

protodrive我最近250買左隻全新

tridon冇weapon set都要550
heart好似唔算貴

250

我印象中protodrive好似都唔係貴野黎
Rider Heart 應該5舊零水

其實長期300幾左右，巴打你入下d fb玩具谷 d價貼地好多

我係現時點買

邊間，有d價開到好撚誇

Hyper kabuto 好似好撚正 不過無訂

一樓扶手梯附近果間
好似係四舊幾五舊，
以前我去買限定SHF都係去依一間
又唔覺間野特別貴

已訂

諗返想當年7百幾都搶 現在

但係今年Genm連單車唔知炒幾高

兩隻比嘅話真係想要紅甲多過黑甲，可惜已經買唔返

多 謝曬

錯過左就等下一隻

唔該巴打
得一個人放black widow，1400hkd 呢個價hottoys 都買到
最後今日收工一口氣後追三隻

太攰懶得擺post，iPhone 傷眼圖

啱啱扮扮下工 鼠左出去終於完到心願 買到神龍 好似係翻左貨

俾錢了

課金鳥

是日爆米
SHF仆街仔 $299
SHF男女肉色素體各$199 （有漫畫家監修果隻）
SHF全龍 $198

巴打幾錢wm mark3?

點解新電影隻拉打1號仲未肯跌,都有間199

孤仔仲有冇得訂joker

屌！買貴左仆街仔

閪仔上年仆過街 仲同你搏咩

放返出去溝淡佢

我都買貴少少矢吹素

唔緊要，又唔是益仔

差唔多900

有行你驚佢會冇貨咩
遲下劈價都有添啦

等通販

魂展後
唔係通販
係魂限

無腳架就係蛇一條

呢隻冇訂想後追
最有壓力

的想問下廢柴樂係咪出左貨

未

我依加都係每出新嘢就乖乖地落訂算
Wm3依加真係買少見少，巴打有愛既話建議儘快入
免得拖到有錢都買唔翻既時候先後悔

同千值練有無得比較

唔要社長嚕

合皮哥放唔放其他

我得隻snipe

橙呢

邊度有Genm X買 炒價800都願意

隻野冇想像中咁好玩 800蚊不如買其他更高性價比既玩具好過

見到社長二手750都唔知講咩好

買呢3隻會唔會抵玩d

750 傻撚先買架啦

自己諗啦
好有愛咪合埋眼當跌左，唔係就算啦
後追係要承受後果架啦

向炒價說不

650後追隻社長
想滲線但自己又唔識又唔捨得

近排後追番agito
買咗burning shining 同真骨
唔小心買埋g3x先開始擔心g3x嗰啲會出真骨
依家唔夠膽後追gills

等待中

我都想買

睇完呢套好想草一套

咁辛苦只得一個方法，就係俾錢解毒
不過社長有機會出lv0

不過我都有d後悔之前見到beginning set900幾冇買到

LV0隻腳只係銀色條
我訂左社長LV2

不過我諗緊草佢地全部最高階果隻

我都係咁諗，但係snipe lv50冇訂

出chrono換條腰帶咪係

頂唔撚順lv50對手

屌,隻社長打左9拆hold比人先勁多人後要

細橙個頭略嫌細咗啲
但睇圖大橙同大將軍都整得好靚

遲睇Ex-Aid搞到每個月都要後追好辛苦
車車又無 社長又無
今個月雙子 同下個月大我都無訂
去到一月先有我訂咗嘅Para-Dx

諗緊車車應該買Lv. 2好定等佢出Lv. 0

不過好就好在後追W真骨果度慳返一筆錢 當補返條數

遲睇不過唔會買

咁忍到手

未睇果陣已經覺得Brave Lv.100 超靚

五六百買架電單車 係咪得我等緊車車lv.3

因為比較鐘意甲蟲外型系列

Lv. 3係靚 但我覺得佢唔會出

我會揀lv0

所以鎧武系列買得過
雖然鎧武成日俾人屌生果造型，但我真心覺得d設計幾有heart

希望有, 佢肯開得模出lv.5已經有些少希望, 成個身可以兼用

lv0唔錯, 係個punk頭好難接受

豬嘴

之前見人拎盒蛋頭改其他人
d複眼之類整得仲靚

我想問邊到仲可以追返咁多隻iron man 0到47

Y記一定幫到你，有啲人會一 set放

Mk1-7系列:
mk2，3，5，6旺角都可以搵得齊，mk4已開訂，mk1，7未有新品消息公佈。

酒窖計劃:
mk42 街鋪少量現貨，其他你要問bandai出唔出

Avengers 2:
Mk43，45街鋪少量現貨未算難搵，hulkbuster上網收啦

內戰&homecoming:
Mk46依加比較難搵現貨，通販炒唔得去邊就Y記吧
“Mk47硬食便服蜘蛛set”已截訂，12月發貨睇你搶唔搶到現貨啦

Mk0.......幫你唔到

我都會揀LV0

唉諗住四舊買到隻二手普通空我都唔錯,CHECK果陣都無咩

返到去睇真啲隻手臂位有啲黑漬又整唔甩

都唔知QC問題定條友昆9我( 話只開箱影相)

圖
全新有塵

今晚先補,自己7 左無詳細check, 都係擺係度企..算了

甚麼99%全新 只開盒影相 都係呃人

只有冇開盒先叫全新

因為買開啲真骨qc都幾好( w,黑甲,skull)

所以真係無盡責任好好check清楚佢

都買過好多figure, 有啲師兄真係只開黎睇,包住啲膠袋都未拆(hottoys), 所以有時都係個信字,今次奶野都好,斷左空我條line,返去扔9左隻空我

真骨QC好飄忽架喎

w又甩色又裂關節乜鬼
果陣買當抽獎

其實黑甲真係靚過紅兼抵玩，三百幾有交易同通販差不多

做人真係不要太天真, 開得箱影相, 唔通真係乜都唔郁就咁影咩?
一定會扭鳩隻野, 舞獅咁舞, 影撚完再收返埋, 咁咪只開箱影相lo

只開盒check件 但check到有事唔講

影相先扭得勁呀 買得返嚟起碼擺十幾個pose先放啦

不過我買二手都好少驗屍咁驗 check咁鬼耐等陣跌埋啲件仲衰 望一望佢大概齊件就算鳩數
返到去開嚟睇有時會發現少少瑕疵 但玩玩具玩得多點都有一兩隻會有呢啲
即使買全新都有時會中sad 都無辦法

如果因為自己唔check而後尾發覺有問題都無得賴邊個 只能賴自己懶、嫌麻煩

今日走生去現時見到隻$148 specter, $168鳩屎,淨係入咗specter
雖然套野垃撚圾,但係$148&168真係幾抵屌

鳩屎啲SHF真係平到痴線
可能考慮下買主角

因為人氣低+上物唔好扭

牙狼 真骨

我真係知錯了

可能遲啲得閒買過隻再平放呢隻出去

我覺得鳩屎造型不錯，咁平買黎擺都抵，但168會否好快無哂

我都諗住平入隻鳩屎黎玩

巴打唔好sad住，po張相黎睇睇先
Btw我就盡量都唔會買二手

鳩屎Grateful真心幾型

頭先平價買左隻殘盒wiseman
一陣番屋企將佢改做女主角version先

閪冧 my world

Seed pose 全彈發射

$168 鳩屎係邊間,諗住收工去睇

仲有想問想入一隻DRIVE SPEED 邊度有?而家係炒價定正常價?

Drive speed見ins 1/f有，記得好似要400幾

係咪都係合理價格?

type speed... 前排我放都係250
見d人全新最貴放350..
不過而家唔知啦

Drive巨坑
淨係Chaser有幾隻想入

巴打你講緊前排係幾時？

貴一定貴左，啱啱出果時好似200幾連特典添

想入返tridoron同heart rider ver

heart我感覺買超進化蘿莉少女抵啲
唔係用返Tridoron個身體 同埋好似整得幾細緻下

二樓，不開名了

主要係本身鐘意heart,變拉打果下

唔該，希望無賣哂啦

想問二手SHF鐵兵+水牛同新生騎士set大約要幾錢 呢排睇番覺得好正

淨鐵兵好似300多啲 召喚獸唔清楚
新騎士香港見過最平900

Heart 重情義

首變身音仲要好好j

情況如何

得返specter照殺

得返spect

白兵:同我斬死三浦happy!

不了

騎士條line 好玩wo

今日順手入埋真骨零號，幾有霸氣

識貨之人

有冇巴打係街見有零王
電王入面最鍾意依個配角所以想買番隻

請問一SET AMAZON ALPHA OMEGA + 架電單車

要幾錢?

牙狼幾時公報

悠應該二百中 車頂盡二百 仁叔已經好撚貴唔知幾多

仁叔真心貴,之前呢set應該 $700-$800 可以搞掂

而家單一個仁叔可以炒到$700

架車宜家去到三百

原來升番咁咁多, 之前200有找

巴打退坑 ？

唔玩呢幾隻啫 上星期先買左仆街仔

Amazon果幾隻都幾靚，不過冇睇套野，剩係youtube睇過d變身片

我得1-6 同結局咋

黑金係amazing mighty ，究極係ultimate

我打就打rising個腦係諗緊amazing

鬼撚咁多form

rising ultimate
super rising ultimate

訂唔到卡了

港魂 真係

港魂垃撚圾

咩都早人cut訂

一路打機一路襟左隻粉紅色乳頭

那裡仲有紅毛悟空賣 前日去現時已沒有

下星期先派貨喎

隻Flash好似整得幾靚仔

官圖只供參考

天罰佢

唔俾佢再咁閪冧

少架車派貨

所以先話好似 如果實物有官圖70%已經好滿意

超人都限定係咪痴撚左線？

多架車仲衰

可以唔買喎

冷靜d照下塊鏡

所以唔買

果斷pass

依隻好7

睇正義聯盟有咩要注意

要帶曬啲公仔入去一齊睇

我得古迦架咋

有劇透
Bamdie 無跟足電影, 實際套Suit 多咗一舊舊野, 劇透頭係就係劇透, 但電影根本無出過呢個表情, 仲有super breath effect去咗邊

是但買隻iron man膠公仔咪得

帶Green Latern公仔

會唔會俾人打

唔會，但帶偷名女人李乜乜既野入去一定俾人打

地獄大使

俾曬啲錢我

雙子同Type Special日本到貨 香港應該呢兩日有
無訂

晏d會出旺角

Type Next 吸引過Special
雙子如果見靚價就入

O字腳 跟日本仔咁改一改即刻靚仔哂！

皆旺地庫個光項佬係唔係成日呃人全新？

啱啱係超人買左隻heart rider版 399

中左伏?

全新有塵

唔撚係掛

I know that feel

啱啱開左黎睇冇野喎

笨大再更新食玩極限

點解咁多人放劇場版kuuga既

真骨出Fang Joker

好興奮！！！

fang memory扭得嘅話就正

gimmick姐都係
不過fang memory大舊啲唔使好似其他咁驚地板精靈

其實預料中事

當然啦 個模都未用完

一模多用

joker memory都係一樣

正義開頭有點亂

狗衝
希望係一般發售

rose gundam 笑撚死我啦

後追慘過返印度

想入地獄兄弟不過其實比較鐘意KICK HOPPER多啲

不過想搵正常價入應該無可能, 雙入要過千

唔係w fans 但真心覺得fang joker幾型
必入

joker 都未買
咁快有第二隻

買買買

有 日本入
朋友幫我買 9xx hkd左右

你可以上日本amazon睇

二樓頑童

仆街仔

執一執條腰帶、滲線再改埋貼地關節

Mighty Brothers XX好貴

呢隻最柒

見都見唔到有現貨

Ex-Aid嚟講算靚啦喎呢隻

等多排有人fb group放嫁啦
喪B頭一日都見成1000蚊
而家fb group 700都唔係好多人排話要

Design 最detail , 我覺得係Zombie 同Perfect Knockout

氣場係Cronus 同 Fantasy

設計上我都係最鍾意呢四隻 訂咗Perfect Knockout同Taddle Fantasy
等出Cronus

等無敵

等exaid lv99

why not both

等真骨

通常發佈到發售日差幾多個月？

12月頭係咪有展覽展出嚟緊出咩

唔計牙狼,上雜誌果d真係1個月內開訂
唔係好記得,上次skull都好快

買返生果籃同lord baron玩住先

牙狼出未

Diend都冇左聲氣

邊到重有機會搵到box set ex-aid

展品既野……

中島愛 綠毛shf呢？

50cm

我之前都貼咗預告
笨大再更新食玩極限

會咁出係因為

戲入面班主角用晒資源打低咗隻100米高左右嘅哥斯拉之後，俾隻幾百米高嘅哥斯拉滅團

食玩愈黎愈大件
諗緊買唔買木馬號

套戲上左啦

上星期五上咗

香港會唔會上呢

$1000 全新入手,真係有啲肉赤,明明二隻同素體同模只係唔同色仲咁貴

不過有愛要入

鬼叫要後追

記得本身都好似四舊幾?

港魂都450
兩隻都900，俾多100後追唔貴喇

運費呢

係，1000兩隻真世唔貴

冇上幾日fb，有冇巴打知做乜shfhk d版主走住嚟屌

有人係咁po改造 只係po得多 其實無乜嘢 你碌兩碌都唔見啦
但版主就發大嚟講 又開晒名咁
講真買賣又唔關po果個人事 根本就無犯到版規
另一個群啲人都屌shfhk個admin
身為admin就應該持平 而唔係小貓三四隻投訴下就揸正牌發大嚟講
仲要講到自己為會員發聲咁
而家admin都成隻死狗咁

老實講次次admin有咩動作 啲小學雞會員又一味淨係識跟風抽水
我個人對呢啲抽水po仲撚反感
po張相然後叫春講日常事果啲又係 一日見唔知幾多個
改造起碼同玩具有關先啦 都無佢哋講到咁煩 唔知佢哋咁介懷做乜

唔怪之得尋日見到班人打懶係感性 打百 幾百個字改造乜乜柒柒 心諗做乜撚野

唔該巴打，睇返另一邊，個admin又死狗求和
喺自己個group又暗諷，真係好柒
不過個陳咩泰又真係成日一張圖一個post有d煩嘅，但明明我印象中都唔係第一次有人投訴，唔知點解今次先屌佢
之前有人投訴嗰陣條友都未係另一個gp嘅admin，而家捉蟲
最正嘅係d人平時幫d admin含撚，而家出事又冇乜人撐

呢度唔可以講佢地壞話架

唔該巴打，睇返另一邊，個admin又死狗求和
喺自己個group又暗諷，真係好柒
不過個陳咩泰又真係成日一張圖一個post有d煩嘅，但明明我印象中都唔係第一次有人投訴，唔知點解今次先屌佢
之前有人投訴嗰陣條友都未係另一個gp嘅admin，而家捉蟲
最正嘅係d人平時幫d admin含撚，而家出事又冇乜人撐[/quote]
上次貼貼紙單野

其實佢地d叫春，扮感性post都唔見得好得幾多
一係就指貓話狗玩單打

人地改造起碼係正經野先

邊單? 我似乎miss好多野

屌佢老味勁多遮樣貼女既弱智post
不過果個會員都係對面group既護主犬

shfhk都幾慘, 俾果個group宣傳拉完人, 而家俾人反咬

慘條撚

個group真心慘, 其實本質上個group係好既
只係d admin個個都鳩鳩地姐

終於有人屌下shfhk，我以為得我係咁諗
d擦鞋仔確實好撚柒，admin次次講乜佢地就講乜

好多時根本廢事拎黎講

不過嗰條友啲改造post 真係多咗啲 改少少又post 同上一張差嗰少少又post 最好笑有次post 改超4悟空個頭髮 比人話似悟飯多啲

但係今次乜都唔講呢

其實間唔中都有....

講起改造 而家個熔岩佬仲有冇post佢d改造 好撚記得佢d畢地加手油改造

成日都見你提熔岩佬

呢對兄弟靚盒唔捨得拆

因為要係一見難忘 好記得佢有次 shf公布出唔個邊隻，條友留言話：我唔洗買，我有了 然後貼自己張劣改 ，下面d人笑撚到佢面黃 係咁話：你攞你隻垃圾同bandai比

有冇link/名?
想見識下

搵唔番 佢冇以前咁活躍 淨係記得佢icon係sic恐龍combo

Type Special 同Next 兩隻都好吸引
如果揀一隻可能揀Type Next玩父子檔算 感覺好過買多個進之介
但我個人又覺得Type Special隻配色再靚啲
唉 有錢就唔使煩 直接雙入

Drive我差唔多入晒
係無入超進化態Heart同Zero Drive
Type Special重諗緊入唔入好
因為又要洗多筆

唔洗諗咁多,直接雙入啦

Type next

Special同next等都麻麻
之前入左隻heart,想追返隻type speed同tridoron算數

地獄兄弟好正

我真係好驚開新野中sad,尤其貴既figure

可唔可以分享下真骨你地中咩sad多

有無巴打知邊到有孖仔現貨 無訂想衝現貨

QC真係睇運 唯有最sad嘅sad位係隻u甜微古迦 胸甲有條刮痕 佢隻磨砂黑搞到ok顯眼

買多隻

我隻kick背甲少左忽金屬綠

後面當睇唔到,一般玩玩具係唔會望面

冇錯, 所以我都冇退番比P-bandai HK，由佢算

因為後追, 想問無訂如果下年要追真骨隻e 哥有咩途徑?

上谷徵/食現炒價?

睇精品 或孤注 截左未

香港屬於亞洲一部分

巴打係咁後追
不過我都係

MB後追先仆街

Mb剩係後追過命運同普雪
Shf後追條數都幾襟計，隻隻貴一兩舊咁

MB買就買 隨緣

所以隻正義女神我已經算鳩數

MB係全收定鐘意先收

啱 反正買唔買到都係食炒價

想問下想訂SHF JL，但見有港版同日版，其實兩版有無咩大分別？

同一個生產地 同一班工人 同一個QC
純粹派貨地點唔同

呢個情況下你認為有無分別

堅持向炒價說不

Thx巴打，見個價有d距離仲以為有咩原因

鐘意先收，係唔係都買先唔講錢，位都冇咁多

日版 需要轉運 都係錢黎

真骨真係會買上癮

記得買埋車

車好哂位

出年4月出既shf Mario係再販定新模？

從來唔買車

正路 係新

古迦果架

我本身都咁諗 但Chaser果架又好型

眼魂架抵玩

冇咁多位擺

入完拳膠腳膠我暫時未有咩想入了

Decade, Kabuto 同響鬼炒高左唔捨得入, 最多入埋Gatack

港魂幾時先出木馬號

唔明響鬼點解咁貴

不得了

通販

出咁多W

四月通販

正還正，拿拿聲出埋extreme 開新模出faiz啦好嘛

訂

蠻野啲人放到好平 街價都係百零蚊

唔好意思從來無訂過野,假設真骨fang 開訂,一般做法係咪去精品/孤仔訂?

咁平時上bandai 係咪要開個acc 先可以訂? 同係鋪訂有咩分別? 港魂無開就要開個日本acc上日魂訂?

唔該,今次捕實,唔想再後追
日魂個acc 有無教學?定上去個網有step by step 開acc就得

BTW 果隻W 純粹通販 唔洗急

幾煩下.搵日先研究,唔急住

fang其實無特別想要,不過e哥必入

nt1 分兩隻賣……
等fa算

chaser果架好平

咁等現，現平過訂

訂咗安心啲

上次喺孤仔訂左A哥同屎鳩劣 前者跌 後者升
不過都係訂左先 至少唔洗撲

呢兩隻果時開幾錢訂？
我後期先買現

W能否用菅田將輝週邊精品為由
向老婆解釋入手理由

NX EVA 四月出新

我入嘅價係咁 Accel 378 Skull 390
(中間孤有調整過啲價

不過呢d野冇得估 ，當年隻dcd就係諗住等跌點知越黎越貴

用nt1做祭品偷運w fj

skull而家跌左啦

好撚型

通販真骨有得訂好訂 頭個浸貨幾乎一定炒 除左agito 同A哥 之後會回落番 唔心急就遲一兩個月平d先入手

好似話有巴打想入佢地

炒到600時係台灣用400港紙入手

Type next同special都有o字腳問到要自己簡單改造

前排先忍唔住後追左dcd

悠仔情況如何

Lazer Lv. 0

必買

呢隻真係完全唔急買 出左都冇人記得
不過我一定會買

無敵呢屌你
唔好又好似tridoron咁隔成年先出

想要老社長多d

魔王brave,50LV parado呢
下隻應該到chronos,比啲驚喜出通販好唔好
後面全魂限都好肉赤
齊來競猜lv max,無敵同無限魂邊隻出先

唔意外既lv0,但出埋其他先啦好心

Lv.0用得著舊模，緊係出得快啦

Boss Kiva

隱藏boss 黎

好撚柒

咪又要訂

唔係後追好痛苦

brother xx個價

本雜誌成日俾人流出

個punk頭

本身其實係柒 但個色魅力令佢加返唔少分
所以都係要訂

你望下xx個價

唔訂？

認真？

唔訂

唔訂 呢隻真係零興趣 出lv 3必訂

無乜興趣

全電鍍咁撚堅 ？

當然啦
官圖只供參考

好閃

把劍

諗起呢隻

隻牙狼700幾

有咩問題

冇睇牙狼

咁又係
香港都無播過
好似係

其實好唔好睇

戰鬥場面流暢過拉打
劇情少不勉會膠

本體電鍍
劍柄電鍍
但劍封望落似統金色

執相果個問題？
七舊幾水我信大貨全隻電鍍既..不過QC都唔敢包

sorry眼殘
應該得本體電鍍
配件普通金色

少人識仲好

好難講！

訂野孤仔同精品邊間好啲?

孤

好,收工去訂左隻FANG先

港魂 你好野
俾錢

FJ開左訂 ？

390

過數訂啦

順路經過 想問港魂同去鋪訂最大分別只係港魂送到屋企？價錢會否爭好遠？

又跌銀包

無睇過係幾靚，但全電鍍個存放環境咪要好乾爽

禁錯制添

牙狼船有無人上，710免運

終於入左隻kick

過數訂真方便 真骨w

中到山王先講

渣ge
利申 寶2左

再下隻係社長 Lv.0，繼續舊模
想Ex-Aid 出齊line

Lazer隻色

分別在個盒有冇運輸貼紙貼住 另外以孤為例 通常係港魂價加40雞 如果你冇免運費卷係一樣嘅 有就平啲咁

擺到入玻璃櫃最好
濕氣重又死，太陽照到都死

btw原來披風都唔跟埋，特效又冇
想知特色係邊收人七舊咁狼

不要問 只要買

買二盒以上 咪無運輸貼囉

預左架啦

全電鍍加真骨雕 柒舊抵屌啦

好似係第一隻非拉打系列真骨

係
一定要支持

真骨 =r魂 ver anime

shf 動畫line 準備玩呢套

記得換免運劵

冇地方用住

有一年限期喎

要收貨先有真係世界級on9 訂撚左gm sniper hyper kabuto 同格魯古古諗住打後好兔免運用點知改制

反而有個fd成萬分仲未換

無限，17，18依d等唔等2.0好？

堅持到咪等囉

我覺得無閑可以等

買模型算

1.0都未出晒又出2.0如阿樂，天津飯立巴
之後比達又重出2.0
都唔知佢想點
菲利同斯路就唔係2.0係新色

無閑都算，到底普通悟空出唔出2.0
佢其他mode都出晒2.0咁濟，超1，超神，超3
得普通同超藍係1.0，會再出2.0機會好高
但唔出的話又驚1.0無晒

一模n用，你怕

都係果句, 菲利BODY唔係2.0但其實唔係一樣
菲利個body用2.0我諗都未必想要, 比起比達杜拉仲難接受
至於17, 18號等唔等...
我覺得18可以唔等, 睇你有冇愛
17就等啦, 個膊頭真係好柒
無閑就.. 睇你執唔執著比例, 佢比例唔係好岩

仲有邊到有得買獸帝？

我有預感17，18會出超的衣著版
無閑炒到過千，本身訂左阿樂同天津飯無理由唔要埋，死人笨大都唔知出唔出
同埋最緊要都係黑髮悟空，龜波配件係佢有

我百零蚊買盒常態悟空模型算

現屎點

後追咗隻真骨kuuga
想追埋decade同響鬼先發現佢地個價都升哂天

響鬼無乜興趣

想儲舊平成主角
冇計

問過kiva未

kiva食得架

Where？今日去完唔覺眼有

用Night Rogue頂住先

唔係食唔食得，係bamdie 死都唔出kiva
齊條撚平成

你喺門外面已經見到佢幅真骨彫牆 隔離係間賣公仔嘅鋪
另外識一間ins嘅鋪有 但擺左喺倉

舖頭買貴好多 上fb徵好過

tales of，鐵拳都未出聲

真係幾型

算唔算唯一一隻就咁企係到最撚型既拉打

Decade

後追左隻 個心好撚痛

慘 仲要qc麻麻

一樣後追，算啦心頭好

買盡無悔

.....

有無巴打 見過呢隻野 邊度有得賣

呢對而家幾錢？

fb group 有機會執到 800~1000 set
出去買1200到

一樓？

兩間都係喺一樓

冇免運券呀屌！

出去訂又係俾四十蚊
係到訂直送府上

現時點 所有舖訂野抱住捐錢心態就無問題

咁快
開左2,3日咋喎

利申：訂左

國寶唔見有得訂

等水浸貨量吧

星期日先去睇下
痴撚線 一個星期都未夠就截訂

大熱通販嘛，限定野收左訂先啤膠都未遲

堆定沙包

想問下wcf 出到ex-aid 未

A哥事件 下個月好似有真骨出 昭和不了

有認錯應該出左成個月

係幾個月

點知係Kachidoki 事件

Fang joker真係截咗訂？
好擔心，依家應該點算？好唔好去ins訂？
痴線出咗唔夠3日

有咩點算，一盒玩具
你要訂好多間都仲可以訂

Ex aid條line搞到我依家咩都好驚無訂到

我見孤仔截訂，國寶唔見有開
去左米青度訂
唔洗咁緊張

想問獸帝大概市價幾錢？

但係冇其他角色

熊貓一般來講唔會開通販訂

唔多覺精品會咁快截

是日 係唔係無野派 ？

港魂應該今日派

暴龍機派了

屌本雜誌要星期一先有得丁

我想問米青係咪一定要到門市訂？

扮工 慘

有幾慘

哇屌好型

下盤係改良版
邊個估到你
超人不嬲冇訂開

點改良法?
冇玩開超人

btw 依隻通販

類似真骨果種，扭動既幅度大d自然d
所以包膠入面都show唔少跪姿
不過可以扭得咁盡都唔會經常扭，驚刮花

唔明, 同之前果幾隻SHF ULTRAMAN有咩分別?

[member]響鬼真骨二手500蚊入唔入得過

做乜撚野

本身少左野

thx合皮哥俾訂

粒花生幾好食

森之妖精比哥奧用佢平時用開果招，係自己群話人小家

你個sonic boom 回力射返自己啦

Shf谷又世界大戰

比洋達

黃洋達化既比利王

半斤八兩

成日推返上黎binc
不譆條友原來冇退group

準唔準唔知，但未試過訂左無貨俾

都唔敢出聲啦

呢度有兩個例子

唔係喎, 果條友有出聲
不過個admin都on99, 之前俾陳永泰嘈又成隻死狗咁
之後係咁開post暗串, 對住呢d冇乜地位既group友就直接開波, 又binc又剩

係個興趣group吹下水都要講地位

比利王有冇mon呢到post?
想話佢真係好垃圾
Group中癌細胞
有冇正常既SHF group？

佢淨係記得佢講到iphone鏡頭有景深好撚勁咁
明明九成旗艦手機都做到

好想追返鎧武line 出得好靚
不過究極深坑黎

追晒幾個主角幾個form就算

蕉爺檸檬甲好似好貴

係咩 我之前carousell有見到二手都平
樂天見有隻二手都係200多啲 唔知有無伏

蕉爺蕉甲就貴

等遲下隻sic囉
真骨有排先有啦我估

睇下魂展啦

條友點會無

而家最新兩位手下俾我係山口群兜口兜面窒到啞晒

手下 ？

係山口群俾其他人公審個post扮晒好客

係咁好客點解咁怕unblock 返比利王 亂ban既人?

講緊我 唔明

夜光?

特別版

Faiz個比例真係

期待Faiz真骨

夜光係唔錯，但比例真心麻麻

魂展 快啦好嘛

快點完左 等我可以襟魂展野

都語大春袋

想買齊綠藍紫kuuga但又怕出真骨

我都等緊

個模有排用

佢唔肯用

一模多用唔該行開 係都開新line先

如果真係學之前講中係電王都唔知好嬲定好笑

Ki....

你老母

明明係AMAZON

拎左隻amazon sigma出黎發現甩左小小油

咁叫佢Night Rogue, Batman, Knight

唔緊要啦

各位巴打，請問下年一月出嗰隻真骨雕新1號重有冇得訂，如有請問點訂？

唔係下個月出咩？ 通販應該唔難衝現

錯post

下個月出啦

即係要walkin食炒？
我見呢度有得訂,都係490蚊,還可以嗎?

小弟第一次買乜都唔識

1號急咩
等下啦，洗鬼490

等現貨啦

除非你想頭一兩日玩

想問下邊到有火特效配件買？搵好耐都唔見有

等玩具展

中sad通常扭爛佢扔

全新check件

check完有伏唔同你講

我都唔係好明呢個咩概念

仲有只開盒目測，用心眼去玩玩具，天一合一既最高境界

近排見到唔少全新只開盒check件嘅美品

“只開盒影相無把玩過” 係咩概念？既係好似做法証咁唔掂證物影張相留個紀念？

可能載住手套影架

玩具展 毒撚性地

是日

街仲有無ex aid主角條變身腰帶賣

另問 ex aid 三子係咪十二月再販？

幾錢左右唔？

周圍都有
Gashat睇下你收日版定行版

傳言 only

我見馬雲而家一set $850 計埋運費$900左右好似都合理價

果時個set一出去煙屎買都係900蚊度

孤仔最高位$980嗰時入

我都無啱啱3舊幾收返隻全新exaid

淘寶買嘅風險會唔會好大
想後追set exaid三子

我都想，十二月話傳聞再販（見馬雲開緊十二月預訂唔知係咪真）
不過我諗再販都係九百左右即而家淘寶價

差唔多千銀但有風險

九百已經係港幣加埋運費，淘寶得一間係咁平，評價都OK你睇睇，我可能都訂，要中一齊中伏

我exaid三子都係喺谷買二手900 仲要隻Brave無中sad 好欣慰

笨大啲野中sad好似是常識

我唔訂呀，我係見到有現貨
係淘寶訂風險仲大好似

講錯我都係買現貨
我見間野OK,啲人評價都好

因為我諗
十二月會再販照舊應該會有舖頭開訂下化
唉好想買但真係怕中伏

有我陪你中

我就係奇怪冇聽過話再版
而且唔見有鋪開訂

諗多陣先
成千銀中伏嘅話真係喊三聲

14號見街

冇訂

唔通係港版？唔通exaid三子真係有再販？

都有可能，不過到時個價應該都要900

原來啲變身腰帶咁多人買

炒家全面收皮

黎斗 = 買 買 買

不過Ex-Aid啲腰帶出得好 夠吸引
之前無買開腰帶都想買返兩條玩下

Gashat係幾好玩，而家等緊12月set dx memorial gashat set

我只係想買主角果條

我想買Bugvisor + Gamer Driver
Gashat 想要Dangerous Zombie, Proto Mighty 同 Hyper Muteki

全部等行貨

Kingdom Hearts隻Sora真心好鬼高質
配落d迪士尼角色一流

啱曬啦第三輯又有胡迪出場

家下搞掂版權,新野有港版就好

900都照殺

慢吞吞

玩具具shf應該分開計 平時就算tvb播都唔會再賣返shf

新菲利係復活版
有預感遲d會用力之大會的衣著出17，18

紅毛悟空那裡仲有現貸

係就好，17，18號都好正
17號好型棍子

實有電王，拍宣傳片易好多

世紀王

邊度仲有阿樂現貨賣 周圍都唔見有

淨係fb納過下都知好多間都有現貨wor

出下街啦

強求

11月2 日前訂 會現在派積分

錯

達達幾時有。。。
等到頸都長啦

黃金勇者王

屎色不了

木馬號

如果想買扭蛋 信和定現時齊d?

高達就二邊都幾齊

諗緊買唔買ex aid腰帶，未玩過驚玩二下又放埋一邊

玩悶咗咪放
我諗住買bugvisor + zombie set

一話出港版 個個放

出左旺角油麻地都唔見有

幾舊水咪買黎玩下，不過呢d會玩上癮

冇曬優越感

用炒價放條友先好笑

訂zombie果條玩下，型啲

後追慘過返印度...

社長係咪最平都坐底700

唔追

射喱眼 不了

點解呢啲高人氣會無港魂？

港魂純粹神經刀

比利王又發功

就係人氣高先唔開

其實$700 我都接受到,不過見佢QC 差到爆,一陣高追兼中大SAD我就喊出黎

可以貼埋圖大家一齊笑下

有人send俾我

其實絕大多數fb gp都係咁，d撚屌做admin真係以為自己係batman

真係,多左少少權限真係當自己好巴閉

咁多人擦鞋
出post大把人盲目和應
何樂而不為

型囉 威囉 疊馬囉
虛榮心丫嘛

不過佢都係冇料扮四條圍威喂其中一份子姐
有個又高層又開箱又直播咪又係為左果半點虛榮心，意義不大，係儲左班fd同小圈子同佢圍威喂嘛

成日提住自己大病走出死亡陰霾
屌你玩玩具，開箱分享，正正經經咪幾好，搞到咁虛偽

夠鐘起身屌閪啦

益